
                      LA PELICULA ESTA BIEN  EL ARGUMENTO UN POCO SOSO LE FALTA ALGO MAS DE FICCION O SEA ALGUN EFECTO ESPECIAL MAS UNAS GOTITAS MAS DE ACCION NO LE ARIAN NINGUN DAÑO LOS ACTORES BIEN AUNQUE DESTACA LA PROTAGONISTA QUE DENTRO DEL CIRCULO AMOROSO HACE ALARDES DE QUE TIENE FUTURO EN ESTE MUNDILLO,
        
            